中區警署對出，專利巴士泊車場比狗隻徵用左，係咪有大茶飯？

目測：
VP7811 黑色
VB3417 深灰色7人車
VF9214 深灰私家車
UW4675 黑色7人車
UX7694 淺灰私家車
UH6745 淺灰客貨van
TE7942 黑色7人車

8豬
5衝

有防暴狗落車

頭先搭巴士經過嚇一嚇，明明星期三仲喺停巴士

私家車入面有著黑色背心既狗

可能係因為今日立法會啲委員會開會選主席？

Mon post 狗見到我未？影鳩緊你呀係附近

同你一樣，嚇左一嚇

海富，海富橋，添馬成堆防暴啦

個場政府, 巴士同黑警都用得

pish

大家記低啲車牌，小心上錯校巴

Push

車牌有冇database可以入9

同求